習總小學雞真係小學雞

國際社會要求獨立調查就淆曬底唔識拆
仲走去話嚴懲疫情失職官員
好心習總就問下佢情婦柒婆...
777:獨立調查?
777:我會成立獨立檢討...
年年第一又贏習總讀多幾年書啦

獨立調查就係證明中國病毒

中共話得疫情過後應由世衛主動開誠布公

咁似香港問題嘅